唔用得假app 唔用得鬼機鬼咭 但可以簽名係咩玩法？

簽名咪又係endorse 緊追蹤！

你俾假名咪即係用鬼機
俾假電話咪即係用鬼咭

唔明有咩分別？！

連燈仔高興就好😂

年初二都開工？搵過第二份啦

今日放假，初五先開工😅

放假都要做義工，陰功囉

你理撚得佢呀，政府想監控市民，下面做嘢嘅懶到出汁求鳩其，最後搵唔到你咪得
你好想政府捉得緊mon撚實呀？